9966康寧瑞傑製藥 數錢數到手軟區

大摩保薦
暫時已超購46倍
預計最尾超200倍以上
上限定價
準備孖一百萬抽

why not 2500?

中金阿
你睇中國抗體、雲南 有咩下場

集中採購唔會影響到呢隻咩

會，所以唔抽了！伏味重

但高盛d醫療股上親都唔錯

agree, goldman sachs 揸數,好難輸
利申,all in 左2500,希望可以賺餐lunch

9966有orbimed 都屈機

唔抽啦 又一隻無錢賺嘅黎呃錢

Orbimed好似未試過投資係輸錢，佢條team睇過盤數有肉食先會入手

間公司輸緊五千幾萬

有冇都係用致富既知道點解冇得孖

可能係間劵商爆左額度？

大摩保薦，好難輸

你sure?

就咁睇呢一年
睇隻貓眼係-1.08%

點睇都係2500 hit啲喎
第一日輝立已經孖過百億
睇嚟收到風呢隻會上

Idkkkkk
勁想孖

呢期新股唔係好掂

一通 負錢負得太多
幫我直接取消左我注2500 margin
Dklmch

股市邊有賺硬
唔賭最後都係死係通脹

轉牛牛啦

都趕唔切孖呢隻

垃圾股, 不了
叫人抽鬼到